我老母係咁loop榮光 可以點

我出門前播 放工返到黎又播緊

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

同佢一齊播

播肥媽反洗腦

好事丫

洗腦 民族意識真係好可怕

支持伯母

叫佢出去大合唱

播oh say can you see
do you hear the people sing

我以為得我呀媽係咁我老母又係每晚差唔多時間就會播10幾次，跟著去煲劇

我老母都係，而且超鐘意聽有班警察毅進仔

有個甘好既老母 你仲想點

定係你想聽共歌

我老母係屋企唱埋

你地老母好後生?

呢首遊行聽到成個弱智咁唱榮光就小人跟

梗係同佢一齊唱喇
仲要幫佢手機鈴聲轉埋榮光

我老母係咁播肥媽

買返set音響俾佢係屋企播